# README #

[appgame](appgame)
Попытка запустить Аддон менеджер и интерфейс их XML файлов

[client](client)
Декодированные классы клиента

[working](working)
Суда переносятся Классы из [client](client) которые использовались в тестах
И сюда надо перенести все классы в итоге

### Набор инструментов для всего что встреться в жизни. ###

* Решение задач

* Сервера
* Клиенты

* Парсеры

* Браузер

* Виртуальная машина JS

* Подключение к БД

appgame - тест чего- то

client - слиент декомпилированный

working






